點解仇狗要滲透入雷動計劃叫人投話64無死過人既何志光?

點解2個日日雙手互搏既共產黨公仔手套同時間推個話64冇死過人,反美既時事評論員上去

呢個係唔係到死果日都冇可能解釋到既謎?

陶鳩行:出錢資助話64冇死過人既何志光參選
仇狗:滲透入雷動計劃叫人投話64冇死過人既何志光

2個都強硬支持一世要鬥死對方陣營,一世要同對方陣營劃清界線同割席,但又同時間推個話64冇死過人既何志光上去啵, 好謎呀

大家咪撚FF仇狗個台係黃屍台呀
一個定期屌鳩人收美國佬錢既人, 又點會係黃屍?
其實立場更接近反美既藍屍
係為利益而生既藍屍, 其實就同何志光一撚樣, 專攻藍屍MARKET

投票時就叫你焦土
派錢時就反對焦土

完全係為利益而生